對家升級了 勇武也升級了 和理非可以升級嗎?

和理非們 十月二日三罷 好嗎？

文宣請做嘢

和理非再唔長期罷

就係罪人

當初佔領，無人敢留守

食屎狗

push

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

推
齊上齊落
升級都要一齊升

係要罷 但要起碼一個禮拜俾文宣做嘢
罷一日？連罷三日？罷完去邊？

冇大台, 冇共識
即係要大量文宣
愈多人一齊做先有效果

和理非 is rubbish

I am

三罷啦，前線已經比人開真槍射

黑警沖入人群開槍

另一近角度